口腔無啦啦麻痺 有無人試過

點解我身體咁多事

中風？

唔知 點算

如果遲下張開口會痛就係口腔炎 睇牙醫

因為冇口齒

個閪有毒